朝朝早坐地鐵返工

都唔明點解啲女人
係任何年齡
唔理仲有無位
死都要攝入來/撞入來/迫入來
攪到又閂唔到門
好趕咩？
坐下一班唔得？
閂唔到門時間分分鐘已係下一班車到就站時間

利申 偽巴

仲有啲女人好鬼搞笑

你想行快啲爬佢頭，佢係要用個身位擋住你，驚死你行得快過去，特別係落車同行上電梯果啲位

你話佢趕時間？又唔係，落左車慢慢行，上左電梯企喺度玩電話

但就係要阻你唔畀你爬頭

OL逼埋我到又冇乜所謂

呢啲人我唔會因爲佢地攝入嚟而行慢啲

一於照行一野踩落佢腳爭都咪話唔爽

攝得咁爽呀嗱

唔蝕底心理

係丫
上次我要爬頭
個女人Gip gip gip
屌
條扶手右企左行
我左行之嘛
慌死我企佢前面咁

仲有一到金鐘
大把人要落
有啲仆街總係唔肯幫下落一落車再上車

Old lady

樣衰體臭肥婆 OL 呢